\section{Results}

\subsection{Turpis ultrices}

 Nullam ac ultricies nisl. In a turpis ultrices, tincidunt mauris nec, volutpat nulla. Nullam vitae lectus vel turpis viverra bibendum nec eget enim. Vestibulum nec lorem eget purus elementum semper. Fusce malesuada a est id hendrerit. Fusce lacinia magna scelerisque turpis dictum, condimentum sodales urna varius. Duis risus velit, blandit nec dictum eu, molestie sed libero. Praesent non arcu purus. Sed rutrum cursus maximus. Proin nec risus est, \ref{fig:example}. 

\begin{figure}[H]
	\centering
	\begin{subfigure}[t]{0.45\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{images/example.pdf} % first figure itself
		\caption{Sed rutrum cursus maximus.}
		\label{fig:example_1}
	\end{subfigure}\hfill
	\begin{subfigure}[t]{0.45\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{images/example.pdf} % second figure itself
		\caption{Praesent non arcu purus.}
		\label{fig:example_2}
	\end{subfigure}
	\caption{Nullam vitae lectus vel turpis viverra bibendum nec eget enim. Vestibulum nec lorem eget purus elementum semper.}
	\label{fig:example}
\end{figure}

Vestibulum at nulla ultricies, efficitur leo eget, mollis diam. Sed accumsan ultrices risus vitae pharetra. Aliquam convallis mauris vitae accumsan commodo. Quisque in gravida mauris, et vulputate orci. Nunc feugiat blandit neque in sodales. Ut at euismod ligula. Sed elementum venenatis odio, eget vestibulum nibh auctor nec. Sed sodales sapien at odio pretium auctor, \ref{table:example}. Maecenas metus sapien, vulputate ut mattis id, dictum at lacus. Curabitur vulputate vehicula sapien ultricies bibendum. Nunc elementum eget est dignissim elementum. Nulla sit amet eleifend ex, molestie consectetur mauris. Quisque eleifend lacinia fermentum. In eget massa vitae ante efficitur rutrum. Mauris eget commodo urna. 

\begin{table}[H]
	\caption{Suspendisse tempus dolor neque, gravida congue urna facilisis a. Praesent eget libero aliquet, consectetur erat sed, gravida ante. Quisque nec aliquam risus.}
	\centering
	\begin{tabular}{S  S  S  S  S}
		\textbf{Time} & \textbf{A [mmol]} & \textbf{B [mmol]} & \textbf{C (\%)} & \textbf{D} \\ 
		\hline
		0.0	& 02.7	& 		& 		& 	    \\
		1.5	& 29.4	& 91.0	& 24.4	& 28.1  \\
		3.0	& 39.0	& 69.6	& 35.9	& 8.1   \\
		4.5	& 41.5	& 89.6	& 31.6	& 27.5	\\
	\end{tabular}
	\label{table:example}
\end{table}